點解夜市要貴過午市？

有好多餐廳，啲飯餐係午市晚市重複，但就改貴咗個價錢，或者晚市改為飯餸分開上，咁就收貴啲

點解有呢個現象？

唔知喔

晚市啲嘢好味啲

午市通常都是做野個陣放LUNCH食
晚市通常都係去飯聚個陣
咪收你貴D

係食晏唔會坐人間鋪咁耐
晚市又通常一班人 份量多少少？

午市客流量多
人數有保證
可以薄利多銷
晚市多左人係屋企食
要賣貴啲圍皮

食晚市班友消費能力高啲

午市係打工仔學生哥食，晚市嘅話消費能力低嘅會自己煮或者食住家飯，淨低班消費能力較高嘅去食，自然可以收貴啲

點解你唔反轉諗係午市平過晚市

點解早市剩係得早餐
我想番工前食個麥樂雞餐都唔得

需求問題?

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

你平時番工咪唔得閒食午市

星期六日都平d因為香港人番足七日工